Documento gerado sob autenticação Nº IVJ.492.936.KE3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6185                  de  12/07/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°36044,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BRUNO CASSEL NETO (Siape: 0358868 ),  para
substituir    LUIS  DA  CUNHA  LAMB  (Siape:  3174638  ),  Pró-Reitor  de  Pesquisa,  Código  CD-2,  em  seu
afastamento por motivo de férias, no período de 16/07/2017 a 23/07/2017, com o decorrente pagamento das
vantagens por 8 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
